想問有冇方法可以睇到private既IG acc

請高人指點。謝謝

留名

Follow 佢

揾個有Follow佢嘅account

我就係冇識既人follow佢啊

放低個IG, 我睇下幫唔幫到你

我唔想佢俾人hack純好奇
因為佢係我妹個ex而家既女朋友

FOLLOW 等ACCEPT

個撚個俾個最無用既答案樓主
樓主問得就係想知點樣可以唔使正常途徑可以睇到人地ig
利申唔知

我喺google search咗好多方法全部都fake